
                      De trama un poco simple y de actuaciones no tan sobresalientes, pero cumple muy bien con su propósito que es entretener! En términos generales es una buena película.
        
            